
                      Una vez has leido el libro te parece que los personajes no son como los habias imaginado. Alex es más guapo , y niki resulta en la peli frívola e infantil con lo madura y sensata q parecia Pero me encantoo
        
            